毛孟靜反駁警方「警告信」

毛孟靜反駁警方「警告信」

【本報訊】警方昨日去信立法會議員毛孟靜（圖），對她在接受外國傳媒訪問時指稱在元旦遊行期間有卧底探員破壞商舖，表達強烈不滿。警方在信中譴責她不負責任發放假新聞。毛孟靜回應指，她只是轉述目擊事件的現場市民的質疑，訪問中亦有用上「疑似」等字眼。

相關新聞：理大違契禁公眾入休憩地

引目擊者質疑卧底毀店

警方信件由警察公共關係科總警司郭嘉銓名義發出，信中提到毛孟靜本年1月1日接受Sky News訪問時，指控警方派出兩名卧底探員破壞商舖，意圖借事件中止元旦遊行。有關指控罔顧事實，誤導及不負責任，警方當日已澄清。信中又指毛孟靜曾是受尊重和資深的新聞工作者，理應緊記新聞道德守則，對她在直播訪問中發放明顯虛假的新聞感到失望。

警方昨亦在facebook上重申，破壞商舖是暴徒的惡行，案件現正由灣仔警區重案組跟進調查。

毛孟靜回應稱，當日是有市民目擊黑衣人破壞商舖後走向警方大叫「自己人」，本港傳媒亦有報道，她在轉述時亦有用上「疑似」等字眼。事實上警方承認過往曾派出卧底探員喬裝成示威者，她曾經多次提出質疑。信件反映警方對外國傳媒的報道「上心為意」，發英文信亦是想向外國傳媒抹黑她。毛孟靜亦不滿警方在信中尾段竟指她作為立法會議員應與政府聯手止暴制亂，她強調行政與立法是互相制衡，警方說法不恰當。

■記者麥志榮

毛姨姨有冇批改毅進仔啲文法？？

日期：2020年1月7日 星期二

香港酒店工會街站
時間 ： 1800-2000
地點 ：佐敦-近逸東酒店

香港檢測及認證業職工會
時間 ： 1900-2100
地點 ：荔枝角站B1出口 OK對出

和你Plan - 沙田全民區議會
時間 ： 2000
地點 ：沙田百步梯

===============

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

I. . . . er er, We. . . . er er

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

有冇幫毅進仔改卷

有乜證據唔係警方做

推

其實蘋果6月到依家影到大量鬼相
根本應該咬住唔放整個資料庫
連登係咁吹風叫人唔好捉鬼
即係叫人放生呢d插妝嫁禍唔好理
其實成件事應該係唔好屌鬼

將唔好屌鬼，講成唔好捉鬼
完全係偷換概念

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「沒有普選，唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

唔捉鬼係心態

最後果句
狗冇腦就唔講啦
幾撚多藍絲意為立會就係要同政府同一陣線

阿sir英文唔使你教

we are not a background ar for you take a photo ar!

FBI!

I can’t find a right word

捉到正既鬼都唔屌得係咩心態

捉到正嘅鬼任屌無人嬲

不是話冇鬼，但是如果捉出來會死人呢？
已經有好多鬼比記者斷正，都不見有明顯的迥響，可見並非大核彈。鑒於真前線一旦被誤捉會有額外的生命危險的緣故，即使我目前仍未能好接受到裝修，我都不會捉。
損失一個輿論炸彈好d，定損失幾條命好d？

呢啲嘢識英文嘅自然知道有問題
駁返封信嘅內容更加實際

重點是，有邊一次係真？捉錯左會死，捉啱左只是聲譽。